你班人唔好以為女人大波就好爽

「唉！喺香港做女人真係好，有塊西就唔使做，俾人插下就有樓住。好似你咁大波，求其露條事業線出嚟，都大把男人爭住埋單啦。大波妹真係冇嘢好愁，大波妹好嘢！」我眼前呢位飲醉酒、前日表白失敗嘅男士攤喺梳化上，向有西冇樓、單身多年嘅我舉杯祝賀。我望住佢，只有苦笑。我知，我知佢只係酒後鳩噏，但我都係認真咗。

我想講，大波女都有佢地嘅煩惱，唔係十全十美的。

冇得買靚bra
喺香港嚟講，出名嘅內衣品牌有Victoria’s Secret、6IXTY8IGHT、bla bla bra等，佢地嘅bra款式可愛，深受少女歡迎。遺憾嘅係，佢地只提供D Cup或以下嘅bra，入面的墊仲厚到仆街，個胸大少少都塞唔落。如果你係D Cup以上，淨返嘅選擇係少之又少。以筆者嘅觀察，只有une nana cool同PEACH JOHN 提供D Cup以上嘅bra，仲要係比較靚嘅。不過，有啲款大波著都唔會好睇，因為佢地嘅設計本身係小巧可愛，放大咗會變到好老套。碎花bra就係一個好例子，放大咗只係似床單bra。

筆者初中時，呢兩個品牌仲未登陸香港，咁我點好？係啦，我就只有啲肉色阿婆bra選擇啦。喺更衣室換衫仲成日俾人笑阿婆，冇啲品味𠻹。

著衫唔靚似奶媽
堂前燕嘅《唔通波大著衫會柒啲架？》話過，平胸女鍾意以「平胸著衫fashion啲」去安慰自己，平胸都好正。咁佢地又錯唔晒喎，有啲衫真係平胸先著得靚，大波著落去就好柒，例如鬆身衫。大波女同鬆身衫可以話係冇乜緣份，因為佢地個胸架起咗件衫，下身嘅線條會冇晒，咩幼腰、美臀都show唔到出嚟，著完只係一名大媽。但係，平胸女的確冇呢一個煩惱，佢地著起鬆身衫，就會顯得好有骨感、好輕盈。

筆者著過和服，唔係一般浴衣，係好傳統入面包好多層嗰隻，屌你本身以為自己一定好靚，點知最後出嚟，下身包到同個胸同一水平，成個水桶咁，同個奶媽冇分別，真係好失望。

做運動辛苦又尷尬
大波女做運動辛苦，仲好尷尬𠻹。大波女心口前有兩團肉，呢兩團肉唔係平均地分散喺身上，而係集中地生喺一個位置，獨立地喺身上凸出。大波女做運動時，只要涉及跑步，都會好辛苦，因為佢地每跑一下，個胸就會上下上下咁擺動，好鬼辛苦。就算著sport bra，問題依然存在，只係冇咁嚴重。仲要香港好少店有提供XL以上嘅sport bra，大波妹著L都係好辛苦㗎。

不過跑步辛苦，又算得啲咩呀，尷尬先係問題呀嘛。每次你跑步，身邊啲朋友一係笑你「big波蕩漾」，一係就求你唔好跑，唔好玷污佢地嘅眼睛，搞到你做次運動都要預咗俾人笑咁。

筆者中五嗰年，班制接力賽規定每班最少出一個女同學，筆者作為班會職員，俾全班推咗出去跑。到跑嗰一日，有班男同學竟然喺終點等我，話咩雖然我地班速度上輸咗但視覺上贏晒、彈下彈下好好睇、比賽嘅可觀性好高等等，都唔知黑面走人好定多謝支持好，搞到我下年要一早搵另一位女同學認投。

受到冷嘲熱諷
有次，筆者見到一位大波女跑去追巴士，我隔離位姨姨竟然同人講：「嘩，你望下個死姣婆，個胸彈下彈下咁，幾咁核突。」嘩屌，我即刻o撚晒，呢位姨姨係憑乜嘢，可以一下斷定位大波女係死姣婆呢？就憑佢個胸彈下彈下？人地想㗎？定你要人揸住個胸嚟跑？我真係唔明白。

相信好多大波女都試過，因為個胸而受到冷嘲熱諷，俾人話前凸後凸唔知搏乜、一定有裝假狗、著埋啲緊身衫發姣等等，更難聽、更無理嘅說話都有。但係，其實班人有冇諗過，個胸生得大，係控制唔到㗎呢？同一件衫，平胸女著可能冇乜嘢，但大波女著會爆啲、多咗條事業線，就會俾人話揀啲淫賤衫嚟著，擺明搏屌。唉，有時都真係好無辜。

筆者好少會提起自己咩cup，但女同學問起，我又唔會唔答嘅。有次喺更衣室，有位女同學見我轉咗另一款阿婆bra，問我係咪升咗cup，我回答：「呃，都係嘅。」隔離條女聽到，即刻起晒鋼，好大聲咁話：「講真，你對波越大，只會顯得你越肥囉，著衫咪又係唔好睇。」我嗰下又係o撚咗，咁小姐你想我點呢？去割胸？定認輸話係呀係呀我係死肥婆？當時真係畀唔到反應。

唔敢呻大波之苦
寫呢篇文之前，我已經明白，如果有「筆者都係曲線曬自己好大波」、「此文絕粹炫耀」等留言，係十分正常的。因為，大波女只要呻一兩句大波點點點，就好容易會俾人話：「你都係想俾人知你大波喞。」其實，好多事都係相對嘅，平胸俾人笑洗衫板，大波都可以俾人笑奶媽，大家都係慘。但點解大波女一話自己慘，就要俾人話曲線曬命？我地連呻下嘅機會都冇？

筆者中二開始，就絕少提起自己大波嘅苦惱，除非對方係十分熟悉、毫不介意嘅朋友，否則，我係唔敢講大波是辛苦的。因為咁好易俾人話你虛偽，或者以為大波就大晒。同埋正常情況下，你都唔會成日同人提起你大波啦。但係呢，我啱啱升中二時，就真係不知天高地厚啦，人地問起我大波會唔會好麻煩，我真係話揀bra好麻煩。隔離條女一聽到就話啦：「得啦得啦，知你大波買唔到bra啦，咁叻叻咪度身訂造囉，藉口多多。你以為大波好好呀？唔好kai啦，身材呢啲適中咪得囉，你咁大俾人笑你肥婆咋。」

我聽到真係嬲到震，即刻當住全班屌柒佢：「收皮啦飛機場，我係買唔到bra呀，好過你唔使買bra著兒童背心就得啦死柒頭。」再順手喺書包拎支無比滴畀佢：「搽下你心口前嗰兩撻蚊赧啦。」最後頭也不回地離開。

講笑，呢啲全部都係我嘅幻想。事實係我聽到真係嬲到震，但係企喺原地唔敢還口，最後條女頭也不回地離開。不過，呢啲弱智嘢主要發生喺中學時代，升到大學，大家成熟咗，就冇咁幼稚啦。

其實，大波都有好處嘅。去到呢一刻，筆者都好感謝家母生多兩舊肉畀我，等我嘅身材有曲線可言。呢一篇文，並唔係要話大波好慘，大家快啲可憐下大波女，只係想講，大波都有唔好嘅地方，大家互相體諒，輕鬆笑下啦，哈哈。

至於嗰位男士，我冇屌鳩佢，再留佢喺酒吧自生自滅。我請佢嘅兄弟送佢返屋企，臨走前再話佢知：「係呀，大波都好開心㗎，哈哈。」

講咁多？ 圖？

關我撚事咩，我既責任只係玩佢對波

筆者咩名??

你講大波妹既問題 係生活影響既問題

你知唔知香港男人面對緊既係生存既問題

相比之下女人真係生活得既舒服又奢侈

女人大波有咁多生活好處 但男人賓周大真係無咩生活上好處

男歡女愛嘅嘢唔使搵太多借口
女人之間咀賤係咩都可以拎嚟嘈

肥大波同瘦大波係兩回事

呢條女OK 喔

據說會被其他女人欺凌

哥哥幫你

見到啲大波妹
就會係咁幻想
佢哋扑嘢嗰時
條仔好幸福

大波著衫一定好睇過平胸
話自己著衫唔好睇既一定係大波得黎又肥啦
唔好淨係賴落大波到

筆者嘅圖呢？

我劉晶

你見啲大波瘦地都成日俾連登地話有肉地就知咩事啦

係咪應該留低筆者聯絡方法呢

你地有冇劉晶

例如？
而且「有肉地」同「肥」差好遠喎

Seed/ source

求ig名

駁唔到

女人：

成篇文淨係睇到平胸妹妒忌心重

無三圍數字好難講。
有腰大波著衫點會唔好睇

吓,我鍾意女人大波啫.但對波生喺佢道,佢哋負擔重關我撚事啊.

磨牙
大波完勝

屌講黎講去都係女人同女人之間既妒忌，你係靚既話加埋大波出到黎社會保証你打橫行都得啦

平胸着衫好睇從來都係啲平胸自己作出黎安慰自己

寫文個個唔係平平胸就肯定係肥婆黎
男性單係一個「上進心」已經吊打文入面嘅主觀論點
無得揀靚bra?係咪得個幾個牌子先係靚 網上無嫁啦
著衫唔靚？同影出黎張相唔靚一樣
運動？呢個世界除左跑步以外都唔叫運動
閒言聞語？咩人都會有嫁啦 得大波妹先有咩？噤介意人地講咩 一係毒啞全世界 一係調整自己心態

全部都係可以自己決定嘅內在因素變左唔爽嘅理由
然後男性呢？

右邊嗰個完全係公開處刑左邊嗰個

響時事台，再開過啦

我覺得肥婆胸大應該叫肥波
個人m碼但胸大=大波

唔好再放，我劉晶

我睇睇下 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

屌你筆者冇相?

我地冇波有撚 要負責埋層樓 你覺得弗羅多重定隻死人魔戒重？ 你覺得你個胸重定果唔知幾多百萬仲大大個窗台又細細個所謂工作台嘅露台重

又關cctai 咩事
拉

同一班朋友行街 如果比班變態佬捉左
最大波果個 一定比人屌得最多
波都渣到變型

次次見倒大波嘅女
個腦就shut down 左

好撚長編嘢

咁我相信沒大波的時候又會羨慕人地有的。
利申：肥肥地的人通常大波，例如我
著衫係真心難，找短版的衫想顯得好似長腿一些都唔得，因為大波，件衫馬上縮了上去...

Btw 㚒出黎，得B

得啦！得啦！知你大波啦！唔好係到曬命啦！

係咁提俾女人笑嘅經歷
其實佢地唔抵得你啫 乜都咁介意你飛機場嘅話仲慘

對比起佢哋得到嘅利益
依啲所謂嘅壞處雞毛蒜皮啦
冇靚bra著都叫做壞處，夾硬到咁

著衫唔靚似奶媽
唔識襯關人撚事咩

我寧願俾人笑都想做大波妹

笑大波 者係笑 有錢佬

大波點都好過細波啦

冇波嘅女人 = 冇啫嘅男人

多數話慘既都係無自信大波妹

肥到仆街先啱
明明肉地level先正 bmi ~26
有pat又有腿
寫文嗰個可能係肥婆波

樣衰墮波肥底

母親節特別版reply

有啲同理心
幫佢哋托一托得唔得

求名求IG

講到尾都要靠個樣同塊閪

幫佢哋分擔吓負擔

香港太父權喇
男人個個係屋企就鬧老婆打老婆
當女人肉便器 有冇尊重過女性？

關我撚事咩 我玩得爽咪得

「講真，你對波越大，只會顯得你越肥囉，著衫咪又係唔好睇。」

講呢句野果條女一定係AAAAAAA cup

同大波妹拍過拖真係無可能返轉頭

唔係av 日本街訪

仲有冇多D相或者片

不用怕我撐起大波妹

點睇都係一個無波女寫黎安慰自己

女人細波係行動方便好多，但對男人吸引力都下降好多

呢個post J 死人啦

鬼妹大把都係咁情況啦

唔好疑為男人大賓周好爽

下個post就係講大賓周苦處

求番號

老一輩係咁
年輕一輩已經唔會咁

不過仲有第三個分類既
果類叫蠢女人 唔關年代事 一直都存在

好彩我對大波細波無特别感覺，唔好平到男人咁就得
波型同手感最重要

Exactly
根本大波著衫仲好睇

你以為
大把後生仔打老婆
係啲女人唔敢出聲
有時性別唔平等唔係咁明顯睇得出
啲女人番到屋企做咩都驚比老公鬧
日日驚老公發脾氣個種心理壓力
都係性別唔平等嘅體現

街訪番乜號

嘩咁慘？ 俾d名黎？

發現女仔矮通常波大

作為男人既角度，我地只係渣波

至於作為女人
不如問下d女
有得揀，要大波定平胸

大波妹係咪好易會比其他女人杯
男人之間好似唔會有呢d野

咩叫個個？
一百對伴侶全部都有家暴問題？
你邊到survey

其實係因為如果係真大波嘅話就一定會肥
大波嘅原因都係因為肥 如果唔肥又大波9成9假
有兩個中學同學出名又瘦又大波 之後比人踢爆咗塞嘢之後就收哂皮

先唔講男人冇依d乼
我地係連點解女人要杯都了解唔到
唔了解嘅程度係好似唔明藍絲諗乜咁

好老實 如果大波又好瘦嘅話一定係假

我俾女友搣到瘀哂 但係我一開post 講出黎一定人話我廢柴 港男之恥

Ig ? 名？

其實真係

作為男人，波大多野玩，楂波又得，夾腸亦得

其實大波得黎瘦先吸引
欣宜都大啦，唔通大家會覺得好吸引？

只係因為大波唔著衫仲好睇

平唔平等唔係透過邊個堅強同邊個軟弱去決定

係在於雙方有冇同等互相制衡嘅武器

男人有武力
女人有女權同埋其他男人

你所講嘅軟弱其實男人都會有 好似Johnny deep咁

只要雙方都有互相制衡嘅嘢就唔會存在唔公平

以我所講事實上女性所擁有嘅優勢係絕對比男性多
個別又蠢又軟弱嘅例子就冇得講

因為男人都會有呢種例子

Real 撐得起件衫有波又顯腰瘦
尤其係鬆身衫

又瘦又大波先吸引
小肥大波都吸引

但肥婆大波就不了
文中似肥婆大波

唔一定
有部份係瘦底大波（真波）

然後仲要睇住一條女都未媾到嘅廢柴講香港太父權 個個打老婆 個個喎...

日本咁多大波妹咁人地買咩bra

我賴晶

男性之恥
全宇宙雄性比你丟面

可以令到件衫圖案變形

大波肥婆其實唔吸引
瘦底大波（仲要真既）先係王道

你嗰隻肥係有肉定係全部肥油？

港女：大胸著衫唔好睇

時事台？

佢係咪撈亂咗肥婆同大波妹？
瘦底嘅32C都可以睇落好大

toolongdidntread

冇睇你講咩
淨係睇圖

瘦底32c望落去好大
應該加埋腰幼腳幼

反而肥婆大波其實成座山咁
無曲線

肥婆無討論價值

我女朋友做過Bra 店佢自己本身就小肥大波
佢話6成女仔都係a-b cup 不過就真係瘦
佢話有3成就c-e 不過就真係會肥
不過佢都見過有兩個好瘦又大波 但係佢就話好假好硬所以應該都係整

筆者好大機會係前者
後者唔洗出啲咁嘅文刷存在感

結論：樓主似princessjoyce

冇錯 平面可以著到變立體！

大波妹=身體容易積聚脂肪=肥

黑森林

賓周大不嬲無好處，但胸肌大就有大把好處，而胸肌大係可以練出嚟，講到尾都係你哋啲垃圾男人搵借口

只可以講大波就一定會肥 只係睇下係小肥定好肥

link

波係脂肪黎

身體點會咁醒剩係肥係個胸到而唔肥係其他部位

瘦底大波一係就墊pad一係就假波

咪又係睇樣囉

我想要大波妹你唔要我要呀

推
大唔大波天生無得揀
你班撚樣有得操肌 稍微大隻啲已經大把Market

求片名

瘦大波著鬆身衫都會成個肥婆咁
著緊身又俾人笑你chur 心機
鬆身又顯到個身好漲
所以先會一街都係下裝腰位極緊嘅女仔

你識唔識架
Fashion model 一般規定最多B cup 就係怕佢地影響件衫嘅設計
大波根本著唔到個啲所謂好Cute cute嘅大碼衞衣
因為對波會撐起件衫 唔戴腰帶收腰就成個水桶咁

平心而論，我覺得平胸ge女仔靚過大波ge女仔

平胸妒忌心真係好撚重
露少少就話你姣
緊身就話你特燈
鬆身話你似大肚
永遠都搵緊機會話你肥
佢著咗厚墊sixty eight 或者黎m 漲少少 就走黎對你認屎認屁

其實咪即係淨係可以著緊身

彷彿大丁佬向太監訴苦

BMI 26 你係咪癲㗎

Trump : better grab titties than to be one

Lm

佢爽唔爽我唔理
但愈大我愈爽

Iink?
Name?
Seed?

香港代表

男人係咁
男人會話只係平胸女人搵藉口

嘩，呢個post做乜鳩，止哂LM先

大波邊個會唔想
平胸果d成日ff無波著衫靚

原來係由輔仁媒體抄出o黎

ig

now

關我撚事咩，我既責任只係洗男人錢

秒左樓主

係香港大波文化先覺得怪，台灣
日本d女都幾開心大波

大波樣靚 其實可以點用
除咗做雞同嫁人
其他女仔咪又係咁打份工 然後交租交半份

可以做雞嘅 就算平胸都會做 都唔關事

真係好撚慘
深受其害

師兄清醒

死晒圖

D青頭啃開骨

大波著衫唔靚 真係笑死
你個樣唔靚 就點著都唔係靚女 點都冇人睇
但你個樣唔靚 但大波 就都會有人睇下

飛機場咪撚痴線啦

成篇野酸撚到

時大時小
不過寶欣黃 我支持佢

你收嗲啦

哇
好酸呀

平胸女人或肥婆出現了

人生冇得著Cute cute衞衣好大損失？

平胸人著低胸衫夠唔好睇啦

呢啲又唔講

咁你咪搵個冇波有樓嘅。

成班兒登仔成日屌話啲女仔有西就要有樓，點解唔反省下自己點解鍾意親啲女都係咁低質

利申最後有個女仔fd想結婚，佢阿媽幫佢女畀首期，個男朋友只係住公屋

你睇睇下 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

但事實係你只有埋單

你媾到女先學人回post 啦廢柴
唔駛講大話話自己有女啦 大家明架啦

辛苦少少幫手托住個波我唔介意的

ig？

Benefit 遠遠大於缺點都仲拎出黎講。 講經咩

你冇人出個，唔好以為男人大J就好爽

冇人叫你同平胸做Fd

男人穿衫都唔想平胸啦
何況女人

真！

巴打清醒， 其他野完全唔重要

波唔洗太大
呢隻夠

我唔係女仔

有得大波邊條女唔想大波?

即係同D人講: 唉 好撚多錢 都唔知點洗好
又有豪宅又有波子 再買都唔知買乜好了 好悶
真係想做窮人 乜都唔洗捻做份牛工就得
窮人有波子既快樂一定開心過我好多啦~ 唉~

我真係想一掌渣撚爆呢D人對波

睇咗你留言先發覺原來左邊有個人

C至D或以下成為最大贏家
又唔算平又唔會大到買唔到靚bra
最多係手臂多肉地啲

大波妹勝
就好似我條女
E

男人個個係屋企就鬧老婆打老婆
當女人肉便器
活在幻想世界

妄想症

整容整到痴左線

點都一定冇平胸咁慘

lm

嘥鳩氣 咁你寧願大波定平胸得兩粒提子呀？摺埋啦

左邊都好靚
你地唔屌我屌

世界唔係剩係得南北極嘅

好想屌

講起內衣品牌
即使peach john之類日本牌子有出D cup以上
佢地啲cup size係超級唔準
即係你原本係D cup就可能要著佢地嘅E/F
而大部分呢啲牌子嘅胸圍設計靚係靚，但承托力好唔夠

去開莎娜美買但好多款都真係好麻麻

只可以話平胸可以著嘅oversized衛衣嗰啲
大波一著就好奇怪

大波

負皮 -> 上一頁

咁樓主講緊既就係南北極啦 D cup以上香港有冇10%

咁你有冇諗過肥仔呀？
肥仔同你話大波妹慘嘅野差唔多，但肥仔日日比人笑，社會冇人要，坐巴士仲比人屌。

其實睇咩衫啦
實有啲衫係唔啱某啲身材
Bikini大波咪好睇
但著圓領tee就會好肥
平胸咪相反
邊有話邊個身材著衫特別唔好睇

咁佢都係住喺南北極 然後覺得凍所以呻2句啫

拉

見到啲大波男人好想瘋狂插佢

日本嗰d就算有碼
啲肉都會走哂出黎

樓上有班話大波一定肥
呢張圖點駁
冇記錯個女仔中學生嚟又假波？

路過 純分享
Victoria Secret係有D以上嘅size
不過香港啲款靚唔靚就 見人見智啦

真

鐘意邊對波?

輔仁媒體專出垃圾叫春文

咁長唔撚睇波大係好爽

得啦躝啦
同啲富二代講有錢好辛苦有咩分別？

咁著緊身衫, deep v, 摟屌裙, bikini
大波好睇d定ipad好睇d?
定係呢d唔fashion呀
如果計選擇一定係大波易揀衫過ipad啦

著個領大少少嘅衫都會露出嚟，男朋友話佢成日dup低頭/我烏低身就會望到哂

邊到大？

好簡單 你問飛機場依家可以無後果地變大對波
佢地制唔制先

唔一定
瘦底大波（真）都有
但唔多

我同班frd講開啲女「有肉地」係指佢哋手臂同髀有肌肉有脂肪,同埋通常都大波
見到啲女真係肥到腰圍真係粗就會話「肥」
乜「有肉的」係咁貶義嘅咩

平胸直情睇埋粒點

上次去篤波，想摀低身都唔畀，個型會漏哂出嚟咁款

好撚多圖

你戇鳩

男人不嬲最重要係身高

肥可以減 但矮真係玩撚完

你連幾大隻都係一舊小拳石

通常大波嗰啲好似少啲女仔fd

最撚多fd係嗰啲又矮又瘦

C-E 最靚
再大/再細都唔好睇

女人覺得既肥同男人係唔同架

你會唔會覺得筷子腳咁先係有一對美腿

我係男人

屌 紅字巴打

秒左

日本點同香港

點睇b 級左右女仔
我作為男仔都覺得胸前偉大係有好多不便

呢d咁完美嘅波係萬中無一，遇到呢d女人要好好珍惜

調轉就似

毒撚想比人搣既機會都冇

負皮係比冇屌柒到個飛機場

大波同肥係兩回事，大波就算下墜都可以靠bra著得好睇，肥嘅大波只可以用啲衫一條條好似榕樹咁遮住，正常樣嘅微胖大波係好撚爽，大把仔爭住埋單，想搵SP啲仔都排到出銅鑼灣

呢個情況純粹係唔識揀bra姐

Name?

大波女人過四十
真係好撚得人驚

女人大波爽唔爽我唔知
我淨係知個po我睇得好爽

小肥加大先係正嘢

Ig plz

講到尾都係情願大波

求ig

一有圖 就高下立見啦

Cls標籤曬所有男人
係咪你識開個班係炸

再識揀bra 都改變唔到對波會托起件衫
鬆身衫就會個肚中空
billie eilish 瘦底大波都係咁啦

大波妹露三點

冇整整

Ig pls!

Diu正到

咁都叫唔大

小學嗰陣早發育，俾班飛機場同學欺凌，
班飛機場仲要慫恿埋班男同學欺凌埋一份。
成班成日搞我bra 帶好用力拍我心口。
老母同老師都係話：班同學玩下姐～有得佢啦
有一段時間我心理有陰影到著TB啲扎胸背心返學⋯⋯
過咗咁多年，望返班飛機場到依家都係飛機場～
有幾個厹男同學想食大婆妹，貼晒成副身家又食極都食唔到～
睇人仆街原來咁開心㗎

Agger!!!

超
你講嗰啲除咗bra款全部可以套用落細胸女女身上
問題唔係對波呀
係你哋女人就係鍾意挑剔鍾意投訴鍾意比較

btw 有個冇乜波嘅朋友share咗呢個post

我知女仔有呢種煩惱
所以我就不置可否
你大波，我恭喜你有一個你滿意既身材，你好幸福
你細波，唔洗自卑，波唔係一切，而且輕身d，無咁易腰痛

就係咁

小小野就唔抵得，覺得自己蝕底左
女人係咁
好麻煩

打假波

全page依個最靚，因為最似我

同有錢佬話有錢好麻煩有咩分別

有冇試過bralette
利申e cup 著開bralette
啲人以為我b-c

一陣著到咁又俾人話搏乜

全部都係優點,傲視同群

好似我大啫咁,由細到大聽唔少「大而無當,夠用就得」,我都一笑置之

瘦底大波就靚 36d果啲著衫咪變水桶腰囉

on 9

妒忌心重

班女覺得男人胸肌大著衫好睇，覺得女人大波著衫唔好睇

人地日日著衛衣嘛

柒頭整容閪冇乜睇嘅必要

垃圾文拉

太大波係唔好 腰會易痛
但冇波就一定唔好 冇波著衫真係唔係咁好睇
以上著返啱個bra 有返個胸嘅覺悟

其實大撚把所謂其他女仔既眼角都好高 又要條仔有車有樓 但就無身材無樣

唔好話大波，最少都要有c

完全有同感
長期都考慮緊去做縮胸手術

關你撚事咩
佢淨係同人分享咋嘛
有冇話俾你玩

側面睇係扁㗎

但大波咗好多年嘅真係會想要平胸

賓周大有好處，求其做闊太專屬鴨王，你想生活得幾舒服奢侈都可以

屌你老母大波妹

其實講大力一定係男性大力啲嫁啦
你話唔制止唔還手 好聽話你紳士 唔好聽咪縱條女嘅廢柴囉
但紳士都起碼係知道條女癲起上嚟點制止到而平時讓佢 廢柴係唔會識點制止

billie eilish都叫瘦底咩

每次見到大波妹都想同佢地講聲多謝，望到大波，心情幾差都會好返少少

我身高165 有胸肌又可以點? 落老蘭做USB? ching唔好搞笑啦

因為女人大波可以日日著低胸/緊身話比全世界知佢地係大波妹，可以show 自己個優點出嚟 但男人唔得，就算你30cm都只可以收埋係條褲度，除咗你自己同你伴侶冇人會知

大波妹唔爽
扑大波妹個個爽咪得囉

19個負評但冇人駁到

好慘窮大波妹要著柒bra
窮仲講bra 俾有錢仔屌兩嘢嫁埋入豪門

唔識上外國訂鬼婆size咩

睇完想手術縮到得翻a 得粒lin

Tldr

又係呢隻整容雞

出於妒忌同覺得自己地位價值被威脅
然後就攻擊人 提高返自己咁（錯覺）
佢地on9 成堆自卑L係鍾意玩杯葛
忍唔住解釋下

中間果個係

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

ig唔該

呀筆者邊撚到大波
識人大波著tee都見到幾大

用胸圍換戰鬥力

熟悉既連登，返黎la

以為操肌會吸引到異性是否搞錯了什麼

有波絕對好過冇波啦
不過如果去到G甚至再大嗰啲好墮 應該得男人欣賞到
但係有波有腰有pat先叫好睇啦 著衫一定好睇

講到咁撚委屈 咁做咩成日死托爛托呢？
d 死港女成日a 托上到C

叫雞成日中伏
一開平既

多如。係人都知適中好。問題係大好過細呀嘛。

一句講晒，比你揀A定D？

飛
尊重
無同理心
無理你感受

邊仲有市場呀肌肉怪
睇下韓星個班瘦到馬嬲咁就知咩料

無事呻吟姐
小圈子度度都有 講到淨係得大波先會被欺凌真係得啖笑
比其他女仔笑內衣肉酸 你同個啲女仔過人世咩 事實係你著到靚一靚咪都可以比人話淫 自己舒服咪得囉 離開左學校重有無人講?

但真毒撚呢
係一世

無個啲都加墊又夾重都係整出黎
寫文個條友真係直接傷害佢地心靈

如果係咁有機會本身個女仔超肥之後減肥

正 條女叫咩名

32C其實唔大....
個人覺得F cup以上先叫大波
A-B 男人
C 正常
D-E 最正

大波都可以著衫好睇
但唔可以太大, 同埋上身唔可以肥
一定要腰幼 著緊身衫 就會好睇

對波靚撚到

靚仔就會

終於俾我見到呢種comment

有冇名

其實女人對波應該類比做男人嘅高度
一嚟天生無得練
二嚟女人有波同男人高已經遮到三醜
三嚟就係呢啲大家一睇就留意到，同埋都可以裝假狗

女人話大波唔好同我話男人生到米八咁高上巴士上層會撞到個頭所以好慘一樣，明明係人生online打緊easy mode又要無病呻吟個下好野

玩野咩 平波著咪包到腰大過波囉 係成坐金字塔咁

天木純

揸過D同E
個種手感真係好唔同
而家女朋友得大B 細C
佢自己都話：如果我對波大d 就好
但唔撚知點解總有堆平胸女人用大波着衫唔好睇安慰自己
姐係唔洗個波大，你起碼有d 曲線着女人衫先好睇
屌你老母，我自己試過着女朋友d 裙
平胸着真係好撚核突

大佬邊個日常生活會咁著...
你知啦香港地成日有人偷拍

同問男人高矮一樣

同二世祖話自己都苦處一9樣

啲苦處對比利益得啖笑

有錢都有唔好嫁 體諒下

名？

如果大波冇用
點解要有缽仔糕?

吃不到的葡萄

大個左你就知好野黎，多數咁諗都係小朋友

Ipad連比人偷拍既機會都無
你又啱, 平胸好d

認真 老婆唔鍾意戴bra 屋企睇電視真係會幫佢托

係呀 要買台灣嗰種

我d肥仔波都無人睇

夠中肯

其實只限後生，見到阿嬸好大波會好嘔

Ig？

係另一半爽

我負責屌西炸 男生老狗要大波 防彈咩

因為早發育好基因算好
身邊女仔個個得粒提嘅時侯自己特別顯眼
初中嘅時侯夏天都著冷衫遮住 體育堂又唔敢除
搞到俾人當怪人
高中就開始接受自己 但係就俾人話裝假狗
最慘係啲所謂同你係朋友嘅女仔話你姣咗 以前都唔會show出嚟
前提係我純粹係無著冷衫
平時出街著下緊身 背心都好
同佢地相比都好大分別
最後俾佢地話我愈嚟愈似雞

_bao.7

啱架，消滅潛在對手
到你年紀越來越大，佢同你嘅差距就會幾可級變大

咁撚正

你個你以為
都Sum up左你既論點

copy人哋篇文又唔畀返credit

其實中學以前肥，之後做運動減番係會瘦加大波

手臂肉做gym 舉下啞鈴都減到

條女波大，我爽

和服會落腰帶㗎喎
女朋友36F 著出嚟唔似水桶

我係絲

有上網搵啲片睇下

喺連登講大波既問題，你點會expect有理性既討論?

其實手臂同腳瘦嘅話 點都唔會望落似肥婆掛
除非又長袖衫又鬆身長褲啫

我做咁多年人都未見過有人笑大波妹會用「奶媽」呢個Term
做乜鳩

波有組織 唔係全脂肪
正常飲食都可以大波波
一方面天生 一方面食物多咗激素 (激素過量會提高患癌風險)
完全唔做運動 C cup已經開始下垂
利申識啲個女仔中學已經垂落肚咁濟

ig please , jizzzed 20 times

收埋咗條啫？

唔著衫咪得

著衫果度，點解講到唔係大就係平

呢個係咪曲線求J圖post黎

Cls變J圖post 🤣

大波著鬆身衫、layering、工人褲褲真係唔好睇。就算好瘦，前面兩團肉托起件one piece都搞到你側面睇落好厚。因為鬆身嘅op係唔會去到腰同肚位無啦啦縮返入去顯線條。成日話大波著衫好睇，係咪覺得女人淨係會著緊身衫？就算緊身衫，都係適中均勻嘅著得好睇過大波囉